[LIHKG] Galgame推薦及討論區 44 Why happy memories are shine?

何謂Galgame:

2019小回顧:

2020小回顧:

巴打gal食評/推坑文

點支持正版Galgame
Steam

-Dlsite:
-碟+特典(如有): 賣家官網>轉運/代購
暫時好似咩花式特典都寄到香港

⁠ ⁠

⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先
歡迎黎到galgame post，記得唔好同我搶老婆 thx

然後係蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

By小坂井綾

By金閃閃

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

再請gal台首席人妻控講幾句
大家好，我叫超執刀
大家可以叫我做牙刀
平時玩galgame打J，會掂下H動同H驚
最鐘意人妻同母系角色
請大家多多指教

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: 點樣玩拔作先係最好?
答:

By炒車七海

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gay佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯
⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

屌 中伏

原來galgame 咁解

新PO留名

朝聖心態打同級生真心失望，h極短,劇情水,系統麻煩，冇一個範疇享受到，希望琥珀下次畫返真拔作

新手lm

llc真可怕

個套迷情仲柒撚過QB

講緊咩

體型又唔係蘿
仲要中學制服
依家啲llc一味靠屈

ok 支那果套

體型咁都唔蘿?

過多兩日咪有琥珀隻淫魔

重差成百粒昂先5星到隻活動角

唔撚想打

4突+繪馬
反正5突差90pt

おやすみ兄妹

おやすみ兄妹有斷層，幾點am同初潮果幾集就蘿，開房果集已經開始大個女啦，預備考試果集開始就肯定過曬你食用範圍啦
女未冇玩，睇圖就兩蘿兩妹既feel

打左成粒鐘先換得十幾廿粒
終於要出動啲skip券

btw手痕單抽左下中左ナリカ

你唔讀law真係晒左

超昂活動角三突+金繪馬+3愛情收工

咁都pin，又唔係po自己個妹啲H圖
有乜好pin

po囉，我唔介意既

gchi

第一次玩果陣都覺得有d怪，而家冇驚玩重玩先發現真係咁短

官中有排，仲係Engine porting in progress!
佢地可以慢慢黎 反正我都唔得閒開game

呢隻正野，不過間公司其他都麻麻，而家直頭收收地皮咁

有hololive繼續泵水就唔會收皮架啦 笑

近排冇劇情作煮好，又唔想睇日文/機翻
應該要等到月尾帕露菲先有game玩

求推薦女主角使用胸墊的作品

第一諗到konosuba，第二就rj

堆得太多，跟住就唔想開game

剩係計gal

今日咁橋睇左konosuba姐，gal講胸墊一定係rj啦

都唔知係咪曲線

屌，好撚唔想寫documentation

lm

活動角唔變身其實幾正
放主頁升好感度都係用番黑長直mode

他界練馬lm

本來以為同級生冇大家講到咁差
推完幾條線之後發覺原來冇講錯
劇情超短，有幾個角色得兩日event就等ending
最多都係其他地方見到hi bye

最重要就係H場景做得好差
本來見到張CG圖咁正，已經扯到上外太空
前戲仲可以揀，掂身體邊個部位
入到本番，5句都冇就完咗
高潮呢？射精倒數呢？乜都冇
淨係得個全白畫面講幾句就完咗
拉鍊都未掂已經收返埋

天音d look正到，呢張扮到個純情少女又得，手機驚聖誕版咁可愛女友又得，點忍

完全冇死角

紅>紫>>>>>>>>>>>>>>>>>>>另外兩個

黃把聲尖到想mute咗佢

女未好撚悶
條條線都係同一種模式
玩完主game之後再玩fd都係玩完大妹線冇晒動力再玩埋落去
反而好笑啲係得3妹線
俾男主掂一掂都會噴尿

LM

who

今晚down

拔作is gum

睇哂Cation系列動畫
所以第一眼就認到

我覺得佢又未去到好拔作feel
女未都係要睇一大段字先有得拍拍拍
見佢仲有出新系列又係呢隻套路

淨係望過幾眼lc動畫，好少j h動

好耐冇推過好驚，琴晚玩左陣clover days,今日起身都精神d

好實用架仲要係純愛

this loli j die me

幾時出埋神騎紅毛，果個正

下次更新主線果陣掛

推緊主線area
有得打木乃伊

閃鋼出左幾日都冇人講？

睇左
全部變哂生仔機器

所有角色都有戲份？

異種姦

鈴平

晏晝一落堂就打ff打足成日，好耐冇打過咁耐機

新post留名

Same真係好正

新手包

呢個星期喪玩仁王2

呢排興復古？

真係咁正？

情人節純愛+敗北
諗緊好唔好搵個位儲齊曬全部H scene

ナリカ敗北h咁重口嘅
紫毛敗北h又玩蛇仔

仲要本身佢就唔係姣底 都要比人整黎賣肉

如果唔卡關的話

如果係米婭出就冇問題

我接受到ナリカ玩觸手，接受唔到紫毛d蛇
紫毛今次純愛唔錯，上次玩蛇

幾年前原來有出過

佢係魔女所以先玩到呢啲play
就咁睇cg係咪玩緊百合

賴光睇落應該幾大波
希望可以係鹹濕排球出場

@刀仔

SSR卷又中黒妹

都係呢個奶光最正
好想俾對奶洗面

2突七之賢腕
SSR有黑妹咩

啱啱玩完五彩斑斕
但係成個腦都係問號

我睇咗十二篇共通線嘅廢話
跟住睇咗真紅線接近半篇嘅廢話
見到真紅同男主幾經辛苦終於再次相遇喇
我以為開始派糖啦
點知屌咗一次隻game就完撚咗喇
其實係咪我問題

八の闇刃

回錯

岩岩開始玩，介紹下揸邊隻好

50% BTC dot link eth ada

跟

放心，唔係你問題

好似嘥撚咗時間但係得個吉咁
以後唔撚玩劇情作

ssr重複護銃

f社傳統要等到fd先有te女主糖

做咗on9仔
不過算啦
當係體驗下熱門又多人提嘅game究竟係點樣
學下嘢囉

玩開萌作係會好大落差既，呢類驚真係好少派糖
五彩對上一作又係千辛萬苦先溝到女，然後就完

的確係
但其實我本身諗住搞完一大輪會派糖
冇諗過就咁就完
我玩完真係O撚咗

依家咁細個pool唔值得抽住

儲咗2張10連同幾張單抽卷
等10號完pu屙煙486

寫完doc了 開心
#306970 應該就快有果隻bot用

咩bot

13隻可以抽到既ssr入面我得5隻都可以重複，仲係次次派卷都重複，大波神騎同火閃忍各2突

radio bot

呢啲故事雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感

大波神騎用過人地果隻感覺還好
抽到火閃忍真係喊三聲熟女又唔係特別靚
三巨頭除咗天使之外都唔肯出黎見我

呢隻GAME個2個妹

me白毛黨

佐倉綾音隻腳正好多

但通常一講佐倉都係望上面先
好似政委咁

呢位巴打講得非常好

家姐

棍勇今集又有小鳥居夕花

Cls

今季呢套野真係好撚歡樂
一路睇一路笑
仲有ラスダン同隠しダン

Back Arrow我都睇得幾開心

個廢老好煩

想扔佢落船

正式打完拔島

車神線>成龍線>鐘點線>忠犬線

估唔到te最令人失望，喺到格硬拖

總括黎講都值得一玩 遲下玩完其他野再玩2

陣間應該得我睇

冇咩要求
只係要求唔好出2

冇期待冇失望

講得好

終於等到出齊全彩圖

而家無得過日本賣返D game，唔通真係要硬食6隻！？

出呢個版本啦

愛衣最大居然唔洗除衫

3個都好正
但早見唔識欣賞

比GBA果陣存在感高少少

我理想既係信長陽子東山愛衣塞晒入同一部機到
反正R部野都塞到咁多人
J冇理由唔得

講起R班友真係慘
拆哂d機搞到成隻2OG得部救援機用

送同抽都咁正

RIP
終於講DD

冇石

World 6
金毛獅王 獸神萊卡 飛雲
魔動王

手機GAME佢出咩都冇用啦

買咗版權就點都會用盡佢
望下套Macross F由L開始老是常出現就知

個2條女特別係嶋村 就快悶到訓著

跟唔到話題

白騎參戰 優秀姐唔打算換cv
用番舊録音

笑死

風魔HG灰模

兩隻都好正，良心活動

活動角終於有閃忍送

可能上隻免費角冇人刷，今次要出返隻正d既

Key隻LOOPERS延咗去5月

應該要預呢幾年咩柒都會delay

難刷到唔想刷紅chip長期唔夠用

沖完涼仲邊度有汗味可以聞呀

........................

呢度有冇其他巴打好呢味

ur twitter cls

點解你又會睇到
痴撚線

有幾難搵姐

但你又會估到我用twitter嘅

我都搵到
好彩我twitter唔po野啫

都還好嘅
其實果度都只係當我發癲嘅地方
又真係冇乜所謂

樓上班小圈子

尼個post刀系

特登由19年碌返今日
見到三司巴啲發言
先發覺原來我啲性癖都幾正常

更新CG(除咗我自己)

影都唔見

廢事劇透太多掛

你班衰仔

傻豬來嘅
沖咗涼點聞汗味呀

我眼中通常一般情況係沖完涼扑野，再hamsup d既話就一齊沖，估唔到仲有再勁d既選項

太年輕喇

屌女一定要原汁原味，沖完涼先扑，咁同奶沐浴露有咩分別

巴打完全正確

Giga又放地雷我踩

琥珀隻咸濕魅魔快啲有SEED啦，好想丁

玩到好抑鬱 無限Bad End
但最好笑就係寫果個都唔知點將Bad End轉做Happy End

呢塊野用黎做乜
今次仲專登為F3掛畫係Giga官網訂 早知訂Sofmap算

依家睇返好難想像同級生同呢隻驚係出自同一個人畫
琥珀真係好屈機

3月已訂
4月就訂F社新作
5月就天結
訂到就黎食樹皮
隻隻都千幾二千蚊

講緊呢個畫師？

Luvia

我唔知算唔算bad end
但係我睇到好撚無奈
我到而家都係覺得
我究竟玩咗啲乜撚嘢

成隻game基本都係廢話
廢話講完糖又冇得派

裸足少女D大奶真係好正

有冇啲咩正嘢類似妻管嚴

糖↓第三隻FD真係純粹補番真紅戀愛劇情
至於廢唔廢話 我又唔係好覺 只係寫果個眼高手低
真紅之外既女角完全無得救 神(老豆) 比男主角既試煉自己都話過左火 想收番都收唔到

我個fd都有叫我玩fd
不過都係不了

垃圾Game無全語音唔玩

得後日談有

繼續煲FF7

你指人妻熟女向既game?

有冇巴打玩緊極限痴漢特異點2?
裝唔到個harem.exe

打工吧！魔王大人 第2季 製作決定

隻閃鋼玩左一個鐘就想棄Game新島夕你都係算把啦
IVE同鈴平就衰係你手上

劇情唔知想點，H又少又唔甜

井狗行得太前

未来予知A++

電撃連老麥魔王都掘番出嚟
下一套輪到加速世界未

cls

痴漢屌男人

第一張中間平撚到
第二張就醒目啦，識用手遮住

又話唔介意少h

@閃閃，pancakeswap用咩銀包

點解可以同家姐爭咁遠

仲有成長空間!

一色呢啲個波型出哂嚟最撚正

岩牙岩牙

all sick ball

冇波先啱你喎，扮咩

WAFFLE啲驚上色有種味道
開左隻性欲が止まらないご主人様と三人のメイドたち
又幾好丁
但短到咁，一個鐘左右就一條線，點解可以賣成九千羊

好波
唔該樓主pin呢句

遮住咪冇波囉，識5識架你地

少都算仲短，不能忍

等緊今個月套義母
WAFFLE最正都係真希同漫喫
J到停唔到

Rider

話說個afterstory要係startgame果度先見到，又唔出現係scene replay度，我隔左兩年先知

見到個background又諗番起grad trip
好想再去多次日本呀

有冇巴打都好撚鐘意花澤さくら把聲

大佬

不敢當

今日係我老婆七緒大人嘅生日

明明每日淨係玩一陣，已經個人線

想當年我每日食飯 搭車玩
玩咗一個禮拜就end game

隻將軍都叫ok嘅
有花澤さくら

alcot呢間嘢我十月果陣問佢幾時再賣album
佢話十二月左右
而家都已經三月

自從將軍之後都冇再出過正式嘅game

yuzu出廢萌新作未？

Annie反差萌好正

阿明條pk日日都丁佢

睇睇下見到句殺是gay笑到pk

仲未得閒J 34

有假放但飛唔到

另外兩個太少戲份

我未睇34
剩係想J啡髮
12佢好少戲
黑肉唔鍾意
紅髮一般般

未得閒睇
同性指導比邊套好睇啲

暫時性指導好睇D
特別第4集

18號同兩母女太正

好唔夠喉

想請問各位ching有冇玩過 妹調教日記？推唔推？

普通拔作

依套啲女麻麻地，四件入面得金髮正，連頭兩集都未DOWN黎睇
期望佢幾年後完左最新連載果套正太動畫化

睇完,唔提都唔記得套正太出咗
角色同套路似足lune套巨乳家族催眠
一開始老母同啲家姐好感度咁高仲洗鬼催眠
不過唔夠好感度又會變咗套自宅警備員
仲有個老母唔夠表情,全程笑住扑

最新果套唔洗落催眠元素都得
根本就係一套純愛漫

優等生 綾香2

老母好正喎

跟本就扮中催眠
到後半就會被老母強上騎

成日覺得呢套會做到變身咁

劇情WFC 有得丁藤田茜就夠

希望快啲出sagiri第二季

感覺佢表界冇咩工開

所以咪匿係裡界姐

又開始悶

呢個應該係佢意願?
有一排新番都唔少佢
之後突然潛佐
原來下佐海

你由咩時候開始產生了我中咗鏡花水月的錯覺
如果之後係咁就穩閪陣啦

裡界仲多過表界 你話呢
其實配完sagiri同白貓，應該好多job先係
不過今年都仲有套主役既

你對白毛真係跟得好貼

反而華哥上佐岸

me白毛控

舊既唔去 新既唔黎

夏野同小野涼子四十幾，遙空都就快4字頭，唔知仲可以聽多幾耐

今年果套個look根本係幼年期白貓黎

對眼轉埋同一隻色就perfect

刀哥點睇roxy老母

白毛*2

望返閃閃個2020post想搵有乜game玩，發現好中getchu個ranking

預備屌到理々落唔到床

刀哥: 太老 不了

睇食評聖奴隸學園2好似好好j，仲有百合厭男玩法

唔好再講啦

全部變曬母豬,機場公廁
條友玩咗十套有九套都係人妻熟女

中世紀王族太太呢個設定好少見
近少少用高貴闊太既角度去睇
就點睇都係手持秘密威脅,強逼之後墮落
調教到變成私家飛機杯
不過今集又展現到母性既一面
話唔定可以行慈母路線,不斷扭計
之後提出性教育,性處理既要求
最後秘密練習子作再中出大肚

綜合返依家既節奏
似乎慈母路線機會最大

chisinlo

..................

依家睇返我好似理解錯咗
メグミ巴係咪純粹問佢正唔正

寧願食拉麵都唔即刻拉鳩個痴漢男主

睇撚到我眼濕濕
真係好撚滾動

娘子快D出黎睇痴線佬

福圓配得巧色情

唔撚係呀
我揀接受竟然會係bad end?
認真呢

又多個中伏

慘唔係一定強制BE咩

係強制BE咩
唔記得了

我屌那星
又話乜嘢都可以做嘅
做撚完反而消失?
呢個係咩玩法呀

第一集就強制食咗屎先
第二集就揀完一個合理嘅選擇都係食屎
我原本都仲諗住玩埋第三集
而家不了
係咪要玩撚死啲玩家先安樂

9nine系列傳統

唔記得了
因為後面2隻冇BE

扑完嘢＝了咗佢最後心願，可以安心走

雖然我第一次都係揀咗接受

我錯

唔係 印象中天線係有得揀
當初玩feel到唔對路 quick save咗先 見到扑野扑成咁 拿拿臨load番揀拒絕

好撚sad
仲諗住上堂之前可以暖下個心添

本身都要玩埋BE先儲到全CG
惡意滿滿

想講ge最尾都疑似消失

岩岩開黎skip

果陣我係一字不漏咁睇哂
好彩之後紙袋即刻令我開心番

畫風好撚好丁
但好唔鐘意依類被路人輪住屌既h scene

其實呢類應該做私伙野先岩

EP5出多次紙袋ok?

成身紙袋超健全

呀妹好撚正
一路扑嘢都要一路相聲

扮歐美AV豬叫已經笑到完全用唔到

第一集強制，第二集有得揀，後面嚴格黎講係

巴打咁講都有道理
但其實唔係佢自己話要支持/鼓勵佢
唔好打擊佢咩
喺呢個位揀唔接受點睇都係做緊相反嘅嘢喎
唔係咩
唔通得我一個係咁諗

今個月尾會有乜好玩

玩me

帕露菲

我諗我可能打J打到傻咗
roxy老母係咪魔法老師個老母?

パルフェ リメイク
催〇学習
催○奪女2
こすつま ～新妻とエッチなコスプレレッスン～
姉は徒然なるママに
日向千尋は仕事が続かない
エスカノ ～ちょっとSな彼女は好きですか？～
俺を欲しがる妻と義母

暫時bookmark咗8隻

左邊我要曬

55 試左了

望咗少少劇透
終於知點解隔離EVA班fans崩潰哂

標題劇透

不要再說了

標題劇透班撚樣真係要起底出嚟示眾

唔洗起
波台狗

波台狗真係特別on9
btw香港都唔知幾時先有得睇
好想入場j真希波

要同林媽媽傾掂數先

岳母仲正過老婆,點忍

唔正

我地派出刀哥去同林媽媽講數

我未中劇透架

入黎依個po之前

輝夜

睇錯po自膠

平心而論，LOVELY×CATION算唔算10年內最佳純愛動畫

agger

感謝大家劇透左我EVA
我可以慳番幾十蚊同幾個鐘時間唔洗入場睇

老師正

atri係咪好短

到時候佢個猴子朋友就會出現

紙袋.jpg

呢度有人劇透咩........

由奈

我老婆

官方明佢佢受歡迎應該出單人FD啦，有錢唔識賺

有聲

等緊整gif

喊咗

過氣
WFC

法國首ED好高質

呀妹線個時我淨係諗緊幾時有得屌ソフィ

喵都>>>>>>ゴースト>希亞>all

畫到有d肥，上卷靚d

一直都好鍾意桐谷華 但對呀妹完全無興趣

希亞>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

明明覺得佢配得幾好，但係冇角色岩我

Me2

因為對腳唔錯，所以今次唔狙擊你llc

綾地寧寧

果隻我係めぐる黨

我突然發覺有桐谷華既game
我都係將佢配既角色排第二或者第三多
好似真係無排過第一

終於數到唯一一隻，天結個女神，但係呢隻我玩唔曬

我個名

rj雖然有入線，但係係個個都冇特別鐘意所以入女一線算

我有fd玩完都話冇乜特別鍾意邊個
但係我實在好鍾意あやせ果種反差萌
準備邁向結婚第三年

祝幸福
我已經對廢萌冇乜feel

多謝佳奈巴
2018之後我都仲未遇過有一隻game可以影響得到佢嘅地位

我都會keep住玩廢萌嘅
因為劇情向真係唔係幾啱我
連我個fd都係咁話
因為以我認知劇情取向都同甜冇乜關係

三司試過整隻bot入你group未?

啱啱玩完唔接受果個option
兩個字 失望

佢兩個嘅關係實在太曖昧
又冇表明會發展成戀人關係
又喺度屌閪
好似當個妹係飛機杯/sp咁撚樣
完全feel唔到有任何甜嘅成份喺入便
閪又唔怕屌
但又唔敢認係戀人
我都唔明佢喺二次元追求真實感為乜撚

相反接受果個option其實我幾睇好
但可惜佢偏偏要寫成bad end
明明淨係改幾句都已經可以令成個劇情發展成good end
等我仲以為難得有隻唔錯嘅game
可以令我比到9-10分
點知最後都係收皮

而家用到㗎喇咩
你有冇詳細啲嘅教學教我點用

妹黎講頂級，但係冇戀人feel

公開左個source啦

係
而且係完全冇
我玩撚咗兩集都完全覺得自己係食緊屎
9nine不了

等我望一望先
因為我真係唔知你幾時擺

好明白你既感覺
我自己心目中既game黎講大圖書館雖然唔錯，但係頭幾隻真係輪唔到佢
向日葵教會、星空回憶，帕露菲應該係我頭幾隻最鐘意既game
不過囡囡黎講，雖然上面幾隻女角都好好，但係佳奈真係best girl

大圖書館其實我曾經有試過玩
但啲日常真係太難頂棄咗
差唔多日日都係喺度派傳單
到我棄game果陣好奇其實會唔會就快玩到個人線
但點知撳實ctrl都仲有一大堆
都係算啦

至於頭幾名我自己比咗呢啲 (9-10分果啲
我嘅評分準則純粹係隻game玩完會唔會令我覺得甜
所以同劇情/其他方面係完全冇關

屌 差唔多日日都係喺度派傳單
笑死好有畫面

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

所以我係唔知喺度做乜鳩就棄咗

extract咗隻game exe file個icon比hard disk用
係真愛呀

口味大致冇乜大衝突
clovers day如果唔係太短既話都可能係我既神作
柚子我就吸血鬼>魔女/千戀>其他

想講..............
玩ソーサレス＊アライヴ玩到對眼好攰

我願意每日同佳奈一齊派傳單
執到情書果part笑到我傻

我願意日日同嬉野紗弓實玩FPS

哈士奇既爪牙

ching識野

我地呢度最支持正宗日系咸驚

clover day's我都應該起碼幾年前玩
對長度已經冇乜印象

柚子我就 rj (話晒都係大婆) > 魔女 >= 千戀
不過rj排第一都唔係話冇原因嘅
最主要佢改善咗共通又長又沉個問題
玩落節奏唔錯
甚至有種咁就玩完嘅feel

魔女主要係果種感動

千戀就個人線比較出色
尤其是叢雨
不過角色來講我都係鍾意芳乃多啲

個時柚子由吸血鬼同魔女令到我幾期待千戀同RJ 直到cafe

工口娜好正

呢隻係咪已經有完全漢化

得默示
你可以當佢冇漢化

有

我玩吸血鬼果陣係玩美羽線
不過叫聲真係麻麻
都有啲後悔冇玩工口娜

你哋係咪講緊2020年3月4號出果個
因為我之前睇話後便果part得部份漢化

第一次放係alive part部份漢化
跟住再放左個默示破解就完全漢化

我poe已經玩左幾年
騰訊未買ggg股份我已經玩緊
無理由騰訊買完我就唔玩架大佬
咁樣既話騰訊呢到買d個到買d仲得了既
除非ggg好似共雪前年咁

gal版平行天堂

thx
我問定先
呢隻嘢夠唔夠甜同有冇伏
我接受度太低
廢事玩到一半先棄game

岩岩玩到講呢個世界男性地位低到要淪為射精機器

高潮好似係晒ALIVE篇
有排先答到你
印度仔應該玩完?

好

同求推介，呢排壓力大好需要治癒

same
唔知玩乜好

係 但唔太甜 唔算伏

我之前睇過高潮位個劇透但係一講就冇曬癮

ok thx

有冇玩過向日葵教會，我玩過既驚入面頭幾隻又甜又溫馨既game

...........
唔睇劇透是常識吧

我個fd曾經有叫我玩
不過睇個畫風舊咗啲

sor
我都知自己好撚奄尖

成個mathematics in action入面唯一一隻冇屎食冇sad位既game應該係かりぐらし恋愛

9-nine 真係唔玩埋落去?

狗神都舊，我投降，等其他大佬出招

呢隻我玩咗
我印象中唔係幾滿意佢哋已經係戀人仲要去其他人屋企度住
個感覺好奇怪

因為隻野包裝真係呃到人，我睇果陣冇諗過係超展開game黎，不過你玩到就明嫁啦

如果唔係你知呢點既話我直頭連呢隻game有高潮呢樣野都唔講得

其實見到人話有高潮位就唔會再睇落去

其實原本係會嘅
但自從玩完佢個good end之後真係不了
完全冇晒心機

打得高達多之後睇野同思考速度快左，個腦叮一聲就劇透左

不過最重要果樣其實係想玩完聽下ED2會有咩感受
雖然首ED2歌詞好似劇透左D野

雖然我好滿意第4集個劇情，但係我而家都諗唔到我當初點解會捱過第2/3集
官方成日蝦我喵都bb

我要求官方比番個戀人end我

呢度啲人全部都唔洗瞓

已經習慣咗下晝訓覺
夜晚起身

平時3/4點訓，今晚要望多幾眼個股倉

呢班倉鼠黎，係半夜先活動

兩點上堂

都差唔多要攬實我個あやせBBG訓
將個鼻貼住佢胳肋底
聞住佢啲香甜汗味訓

我十二點堂 依家8點

巴打辛苦晒

閃鋼幾好玩，劇情唔知想點但打鬥幾正

正常
頭兩集都係鋪緊線
第三集開始先引爆之前d伏筆

jotted

拔作師

到底新条直輝有冇同個整車妹扑野

應該有
美琪咁正

終於

日向千尋は仕事が続かない 望落畫風好似幾正 bookmark定先

都有第九

原神

FGO: 留緊力 你地識乜 我等陣出綺礼都大把人課金

有三隻都係支那廠驚

唔抄都算, 抄既都上埋top 3

見到9-4就出官中

日本依家=搬石頭砸自己的腳

睇真啲得番cy

自己引入晒堆支那驚
到時候，冇game玩係必然既事了

想問9-nine 玩到Episode 3
20號steam先出4 但search到合集版好似會多一章?
應該等4出照屌定等合集

唔爭在推埋4先
基本上已經完咗主線
合集果章可能只係補償喵都派一個真GE

冇衝突，個合集遲過steam第4集出，你玩完第4集等合集就得

因為我1-3都係down 諗住第4集補返隻老正

咁建議直接down4，買合集收藏

喵都我愛你

皮已正

帕露菲remake鈴愛kiss果張cg靚到

出晒4集就可以傳教了

傳比我ok?
特典要喵都果張

不了

諗左好耐終於決定買番蜜瓜炎孕
次次都蜜瓜

有冇巴打同我一樣坐喺度係唔會有心機睇字
每次玩親都要訓喺度先至玩得落

話說9nine合集唔係全年齡咩?

點解我會見到學姐果張圖係到

果張唔係h event，淨係揸左下波波

咪就話著到咁揸左下波波都出得街仲叫全年齡咩

冇露就全年齡嫁啦

訓住玩好容易會訓著
試過J完ネコぱら冇熄moon
隻手仲捏住個杯直接訓
好彩冇人入房

土地問題得張床，慣左訓係度玩，住hall果陣有檯都唔用

的確係
尤其是唔係幾夠訓嘅時候
不過刀巴有啲癲

蜜瓜幅特典有得睇埋腳指又幾過癮

住hall都玩

唔知玩乜好開來試下

hallmate相反方向訓，睇唔到個mon，不過要J就等佢唔係到

睇番event cg 有透到

有排你玩

我睇vndb同批評空間都係同普通果啲差唔多長
應該唔至於特別長掛

呢隻我玩到結婚就棄左

係廳度玩E2同神騎既戰鬥畫面已經係極限
dohna都唔夠膽開

冇比人見到就冇事

玩痴漢2揀錯選項
搞到推緊個學生妹做咗肉便器
忍唔住熄咗隻驚
玩返之前未推曬既姐姐的推薦

痴線家姐好正

一開波就射精管理

返工前咀家姐是常識吧

義母加入戰局

家姐係咪裝咗雷達?每次都9秒9趕到

留意到7月有套白毛番

第一眼就「折紙黎既喂」

冇天降聖光已經當贏咗

係時候貼ps4版野良貓張聖光圖

試過去旅行 夜晚想remote屋企電腦玩 比老母問點解部電腦識自己郁 好彩未開驚

下次介紹老婆比老母知

終於睇左eva劇透，班fans真係好慘

唔好再講啦
我驚Tempo巴又會崩潰

睇幾多次都忍唔住笑

行くよレイジ

超健全

聖光師

抽唔抽好

pickup呀,點抽
BTW 39抽免費卷諗住博486
點知出咗ハルカ
都好

以為係限定
三巨頭我仲係爭神騎

又要問下今次刷邊關最好

好勁，好想玩

三巨頭我仲係爭三巨頭

條水喉炮粗到痴孖根

undefined入唔到game，有冇人知點搞

未清cache?

重新開機，清左cookie，連chrome都更新到最新version

居然係同我個銀包extension有衝突

唔課唔俾玩

忍唔住睇左劇透啦

佢啲作品我覺得最正都係依個姐姐
第一次扑家姐果陣突然班fd叫我打gvg
我都係忍唔到要一邊打gvg一邊屌佢

咁勁

2-3

終於有補底40
2-1 好似要刷好耐先得一張10連卷

之後就會nerf
好似咖哩部3000機咁

師父招格都nerf硬

Cls部鳳凰神棍到

活動角h

暫時活動角黎講都係記者最正

有血緣既先係最正
ままごと既實母都係
趁個仔訓覺坐爆佢
逼佢用到個dom穿窿

@哈士奇

too old

痴撚曬線

已經比人係tg@左好多次 唔洗再@我

唔@你,@邊個

@其他LLC

fate stay night呢個gal game經典，即使依家有fgo，我都係最鍾意fsn

那個女人來了

刷箱

偷圖時間

可以一野開100個箱真係正到
FGO學下人地啦

爆完 可以上水了

呢下型到癲

一句講曬，咩黨

幾時有得屌老師

妹黨

EP6

玩完隻性欲が止まらないご主人様と三人のメイドたち
都幾失望
無劇情無其他衫著，多H但短，畫唔錯但表情有時畫到有啲死魚FEEL
可以去開琥珀隻魅魔

魅魔啲角色好肉
好似溝緊肥妹

horosuke
成身都係汗
真係好撚仁
汗味一定好撚香

大髀緊係要多肉啦

點解ソーサレス＊アライヴ條妹線當初唔直接寫做後宮線就算

好想用

IJ多咗招踩飛機水喉即刻好用咗

流星號紅lock又係cls

望一望條J就知有扑過野
呢啲痴線家姐邊度搵

俾義母騎一次就搞到ED,仲癲過響子
我都想試下

依家隻game攪到好似舊版信長咁 鬥反應快去秒人

唔意外
上次Exvs2個環境已經痴咗線

呢隻我有玩，老母最正

佳奈助點睇

9 唔著

畫師名

我既話
淨係睇圖就2341

23太多啦，145678啦

終於打完閃鋼，劇情唔知做乜鳩，打鬥中規中矩冇baldr咁爽快
ED好撚好聽

射左

想睇佢有份個本カノジョ先生既畫集

會

會點講?

直接到唔知點舉例，幾乎係日常對話黎

差啲咩

：喂，琴晚咁夜訓，打飛機呀?
：係呀，down咗套蘿莉睇，射咗兩次咁囉。你呢?
：都係J返上個月套黑絲淫腳，唉唔好提啦，high得濟射咗上塊面度，搞到要去廁所洗面
：黎緊會出套女僕cafe mix大學生，會唔會一齊睇先?
：唔啦，我仲有套搾精病棟都未睇完，下次先啦
：咁好啦，睇完記得話我知射咗幾多次喎

癲左少少

超昂隻ナリカ係咪情人節版勁好多
普通版兩星，情人節版一星
諗緊all in曬啲繪馬落邊隻到

終於推到alive篇

wadiu
alive篇一開波就咁激

有冇巴打手機 平板都會用露點wallpaper

.....................

最近見到 月の彼方で逢いましょう 出左漢化
跑完之後覺得除左燈華線同光梨線之外，每條線都寫得好好(人物刻劃冇問題，燈華同うぐいす線
嘅光梨都好有魅力，係一到個人線劇本就出事)。雨音線同うぐいす線直頭玩到眼濕濕。但係上網睇返人d感想，好似有d人覺得うぐいす線收得唔好，甚至鬧個ending。

husky巴再次.鳩我

前排見到都有啲興趣
因為有石原舞
不過今次個角色好似偏冷淡啲
巴打覺得甜唔甜
同會唔會好長

我覺得應該要放埋上次果條有邊隻gal係有漢化or官中既list比人睇

今次劇本黎講算短啦

係咩
我睇vndb同批評空間都比平時果啲長

不過有石原舞我真係有啲衝動
好想聽佢嘅叫床聲
隻驚係咪前期睇落冷淡
但入線之後好撚甜

對比月彼，銀色遙遠仲長D
仲要長過黎冇得扑野
vndb>50小時 好似冇得再上

vndb分類得三個好似係冇錯

入線後好甜既話，應該得學姐/雨音/聖衣良線
燈華線就.........

好甜
故事都好長,因為佢分左學校篇(高中)同after篇(社會)。基本上轉捩點都係哂after篇爆發，你就當學院篇係出題，after篇係解題。

戀愛嘅醍醐味好夠。甜嘅基本上唔會差，但係令有d角色令人焦急、傷心、或者寫若即若離嘅情節都好入心，同埋會好期待佢會點扭喬。
好多女角係after篇之後會再出返現，唔會話冇左影，甚至佢地有推劇情嘅功能。
真係要比分我會係80/100。
某d角色劇本寫得好似差緊dd，但你絕對唔會係討厭個角色。

多謝巴打同上便husky巴嘅reply
照咁講法我都應該會試下
因為我玩galgame都係為咗食糖
下次鳩衝雨音睇下婆唔婆先

霧子線同栞菜線果種焦急感真係會燥...
會不斷咁諗點解呀，真係差少少就越錯越開

雨音線要最後玩

係有lock定咩
因為我對冇興趣果啲角色係完全唔會玩

我當初玩燈華線既感想
[LIHKG] Galgame推薦及討論區 30 Evenicle 2無格仔版發售!!!

冇lock,但解哂迷同埋破哂梗

ok
不過呢隻算唔算劇情作
我最驚好似之前玩過以劇情取向果啲咁
糖都冇粒
自從熱門果啲大作玩完之後都覺得自己一直喺度玩緊踩地雷

第二輪幫燈華冇問題
但after嘅男主不停阻頭阻勢又唔解釋原因同分析比佢聽。淨係叫佢叫停燈華好冇說服力同唔似男主應該要做嘅事。

如果會skip角色，學姐、燈華、雨音必玩
以了解同深入故事黎講，次序上學姐＞燈華＞雨音會係最佳遊戲體驗
但精彩度的話我會最後先行學姐＞雨音。果種心情沉澱要慢慢感受。
我第一條線就跑學姐線，結尾果種心情真係返唔到轉頭。

邊條

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 39 兼 除夕點名區

!@#$%^&*
眼訓得制諗唔到野

七海＞雨音

同意學姐線最精彩
學姐死個一刻的確感動，但係後面改變世界線就強行HE，可能為左圓電話個設定。二人經歷咁多風風雨雨一下子就沒殺

見你講完呢句 變左應該要咁樣推先係
雨音>學姐>燈華

ALIVE篇=罪人拯救世界既故事

學姐end嘅光梨同角色線真係兩個人黎w
學姐end光梨我覺得佢好型

真係好好聽

dllm 劇透

生化危機真人重啟版電影搵阿差扮里昂?

但月彼我覺得有啲悶
雖然個ending有啲感動
但中途雨音同學姐線差啲訓著
雨音線又有啲中二病得濟
反而聖衣良線好似短短地覺得好甜

tone work's 星織神好多

雨音日常悶到訓著

雨音線太拖

反而霧子線我時時都好期待佢之後會點

啲配角女線悶唔悶
淨係推左聖衣良，之後推埋學姐雨音線悶得濟棄左
想玩番

漫畫家同編輯線ok
冇咁日常

入得呢度都係憑實力單身
玩唔掂三次元gal

乜撚野單身呀，我成個mathematic in action入面都係老婆呀

星織逆移植重製，全裸待機中

作家線出乎意料貼地，和泉寫得幾好

唔get點解

呢排聽緊首恋待かぐや中曬毒
一開始以為係物語系列既歌

mathematic in action即係gal game folder名

我係叫Homework

人獸交，reported

後面

好耐冇見佢畫團子

第1次聽sca自把聲

比telegram ntr左
下個版本就出broadcast 快手到

玩冥契のルペルカリア，各個聲優都好賣力，聲豚大滿足

我係study

利申直接叫galgame

雖然我其實叫文件，反正個人電腦

我都係叫galgame

依家先補番Exodus
呢幕真係cls
早知當初睇完無印同劇場版就當完咗

galgame新手
前幾日買咗隻千戀萬花黎玩 唔差但係節奏好慢啱啱解完一條女
有冇巴打有其他推薦比小弟
諗緊同一間公司嘅riddle joker同蒼之彼方的四重奏 steam評價好似唔錯

ching sick ball
兩隻都玩得過
po頭有推薦

我見steam多人評價先買黎玩下
不過應該要用多一個禮拜先可以解埋其他

蒼彼>>>>>>>rj

有時會諗其實新手應唔應該袖子社起手，次次推到一半都悶到棄左

agger
相比之下密命王牌係比較悶

我玩柚子驚都成日直接ctrl或者玩住手機驚auto過

唔係隻隻都要爆哂全end嘅
好多gal都係玩一兩條線
嗰啲咩姬野呀星奏呀就唔玩啦

咁都有得抽水

之前跟左條推薦list玩

抽水專員

彩音線玩得好開心

有時有啲嘢太拖時間同劇情就好悶

下一隻galgame

就算唔係溝女，個男既日常溝通都有問題
係現實中同人講睇老翻好自豪
語氣咄咄逼人就算睇唔起啲人跟風，都唔洗當面講出嚟
雖然佢好強調自己係死忠fans，但又唔肯俾錢支持，仲趕走潛在觀眾實在非fans所為

由依開心啲

哈家軍無處不在

攻略佢先

精華梗係放後面

蒼彼我唯一覺得可惜既係得莉佳有飛行服h event

幾時有佢EXTRA呀

又宗教戰爭==

補番啦
我覺得可惜既係冇得屌佐藤院

而家又冇得J

misaki真係好正
電波完全同我符合 又有類似經歷 好有共鳴
仲要係黑長直+巨乳

理理d戲份少到

救命啊
好辛苦先打夠6000石
兩次11連都中唔到兔女郎由美子啊

white album 2 玩到想棄
男主個性格我最憎果隻 完全代入唔到

我要曬

rj
睇我個名就知
我覺得呢隻係柚子社最唔悶嘅驚
千戀共通的確又臭又長
但勝在柚子社個人線嘅感情發揮一向都唔錯

前排開住隻サルテ打飛機
覺得啲含撚聲好撚仁
而家搵緊呢個cv其他驚睇下有邊隻好j

御苑生真係屈機，聲域好廣
最近玩個10套都有御苑生
佢配傲嬌嗌dame最仁
但配サルテ個種聲線最近好少聽過
list咗堆之前玩過既作品

少女聲：
炎孕學園
開発三昧
萬華鏡2

JK聲：
超昂神騎
しごカレ
新妻こよみ
咸濕妖精
ちーちゃん
なまイキ〜生粋荘

人妻，偏後生：
未亡人日記
工口倫子
姉ちゃんのススメ

人妻，偏沉：
七彩轉生
リラクゼーション癒香
人妻寢取り屋
色情教団

熟女，偏沉：
母ちゃんの友達にシコってるところ見られた。

我睇vndb佢都係配啲拔作居多
所以我自己玩果堆驚冇乜點見過佢

佢應該好少配過唔係拔作
玩上面個啲作品未試射得少過3次
好想佢瘋狂對我講淫語

我掃緊佢啲驚
down落來打飛機

個人推薦高梨はなみ
隻絶対服従プリンセス ～姫辱革命録畫風已經夠拔
點估到佢配既藍毛把聲仲拔過個畫面
但佢配其他game又冇左陣淫到癲既語氣

喺我屋企

咁多石

之前儲咗好耐都冇抽過野

啱啱又抽多次11抽
加埋33下0 5星

好彩之前中到色違幸
唔係就剩係得啲公廁角

同級生豪華版同通常版有咩分別

我成日都中佐倉

御苑生配既入面我最鐘意係ハーレムキングダム

同好

冥契のルペルカリア 有佢，配得好落力
SMEE 隻HaremKingdom 配妹的聲線非常少有，值得一J

小惡魔系

佢配妹正過御姐，可能姐系聽得多慣左

in金閃閃we trust

閃閃係出面賭到J都就冇

仲未夠鐘，死唔去住...

有無巴打玩過アマカノ２個漢化
想知漢化質素如何

岩岩又j多次

會長期keep住玩過嘅galgame?

緊係keep，唔keep點J

大部分我都會留
恋かけ我推完即刻del咗

儲咗成TB

H動都係？

間中會J下彩音

推完佢就可以del

btw我J得最多次既game應該係彼女のセイイキ

我好似未試過有gal係想丁多次
通常全通一次就唔會再開

咁平時J乜，av/漫?

通常都係H動架啦

我主要J game，大多數玩完都冇del放住備用
不過重玩既就好少，數過得大圖書館/向日葵教會/帕露菲/9nine1有重玩過

等月尾帕露菲

睇gameplay好唔慣，鈴愛個立繪臉紅得好勁

無玩過想玩
但係我估要排到4月中甚至5月先玩到
因為月尾出mh rise

冇switch

買

儲開既不嬲都係啲值得收藏
咸濕妖精,漆黒のシャガ,都市伝説シリーズ

我都覺

fd都冇乜邊個有switch，又冇其他game玩，唔係好抵
加上暫時睇落個地圖比起mhw有d退化

終於見到有人掛JB出黎

我都仲未玩曬cation同アマカノ2
黎緊同fd玩mhr應該都冇時間推

反而我哄到全部人買部機同隻game

佢地出曬社會，買完都冇時間打，廢事啦

我之前mhw都係多數打到11點幾收工再打一兩粒鐘gal

無fd玩mh先好
特別係開頭去到hr解放既呢段時間

利申應該得一個fd買mhr

已經約完曬人326衝MH

以前幾代都係借fd玩，有曬裝比我打怪
mhw先正式開始玩，hr自己一個開荒靠弓hit and run或者盾弩，爆埋機打到貝貝先正式識玩
不過都係鐘意冰原主線果陣同fd一齊比龍追住黎打

以前幾代得xx係齊fd由開荒刷到end game
mhw下位個陣都仲有fd一齊玩
同佢地打完下位
去到我做埋蒼藍星佢地先打上位
佢地唔夠打我先入去救場
之後佢地打完冥燈就棄埋
冰原就更加唔好提

同你完全相反，我本篇遲過其他人玩，卡蠻顎果陣佢地已經做曬蒼藍星
冰原同fd差唔多進度一齊打真係好正

睇邊D

World同fd一齊打黑龍好撚熱血, 特別係開完擊龍槍播bgm 個時不過rise 應該唔齊人玩, 有d fd唔想出switch

扔落google drive算唔算長期keep

放滿左2tb hard disk 但唔敢攞出入境 怕比人check諗緊放上google drive

放hdd都冇問題 full disk encryption is ok

記住最後先玩里伽子

yes

你哋男人download啲鹹片改嘅file名係咩？

既視感

唔俾人掂部腦仲使乜改

掂到都冇用啦 有login密碼

以前唔係一人一部電腦個時唔比我set pw

果陣分開使用者

上twitter先記得今日係白毛日
希望galgame繼續出多白毛比我

你比人爆ac?
有咩理由你po椿唔係po蘿莉版

白毛日快樂

仲有出多D蘿莉白毛比我 阿們

堆特典

支援

分割商法真好

我需要既係腳

再騎劫就唔客氣

好心支援u

#755咪po左你食用範圍囉

@刀哥，我比痴漢特異點搞到好想食拉麵

琴日食完

由傲嬌講出口係唔同D既

推完了

If someday she appears again in front of us
We will say to her "We waited long for you"
Let's greet her with everyone again
Even if that time doesn't come
We sincerely pray for her
We hope a new destiny is kind to her and bless her
and she'll be happy forever
首歌真係正到

痴漢完食拉麵
差佬都告你唔入

好玩？

劇情作 前篇麻麻 後篇幾好

隔離po見到

每日都應該整一杯latte

好似唔錯

人造人

【日本】記者採訪畢業旅行 小學生於全國新聞中告白被拒

橙

個女同事個樣老到miss咁

同學*

姐姐級

真係差到唔打算入場睇

單抽卷又中

@佳奈すけ

師傅招技好勁真係要儲多陣石先再抽

岩岩睇完帕露菲remake個網,原來係無新台詞,剩係畫過就算

係不過都會玩

玩黎剩係j新圖?

大佬有無攪錯....連新台詞新劇情都無玩條毛咩

btw首OP2都正
I'll revive them in reality
Fight for save the world
Fight for save all people in this world
I don't care how get hurt
I wanna resist with my life

原汁原味懶得諗新劇情
好奇問下有咩remake有新劇情

戀選

女學生線笑死我

有冇人會玩?

見到冇轉配音都預左唔會有新劇情

都有喎

咁等我今晚pickup返

呢part前面另一個choice就係

前輩好淫,好想射精,好想大大力揸落去

我一見到松永雪希就知係無新劇情

同期醬邊有得鬥

好似係大學時期既回憶黎
不過下一幅肯定係唔知邊個打電話阻人扑野
睇死佢都唔會畫H

唔會啦
隔離比村都係間唔中玩下暗示

既然玩完，緊係抽番呢張圖出黎post

雖然過左白毛日，但我日日都係白毛日

等到一點幾屋企人先瞓曬

套復仇催眠第4集高汁到

半夜h動討論區

冇問題

聽講呢套劇情唔錯

屌你
有張圖打格打到好似條女有條J咁

笑到打唔到J

乜人睇到乜野

事實喎

諗唔到點dup code
唯有開人工鳩 繼續白毛之路 唔撚寫了

完左一章之後冇乜動力繼續玩

dup咩code

本身主線都唔錯，痴漢版英雄協會

有冇remote app推薦

chrome remote control

好lag

telegram radio bot

有無巴打有玩muv-luv系列

NTR
偷窺孔係青年漫畫嚟
青年漫畫相比起少年漫畫多啲色情暴力既露骨描寫，尺度到冇畫出性器官便可
其中一個類別面向啱到咗15歲既青少年讀者，題材涉及青春期、性啟蒙、性與愛，不乏性愛場面
例如扭曲的同居生活、思春期狂想曲、邱比特惡作劇系列等等

有情人終成兄妹

淨係爆咗正傳

如果係呢類型既話我最鐘意天鵝絨

Moonlight

呢個白毛好鎮定

用番M$ 自己出既RD Client如果用黎玩Gal Game基本上無咩問題

ok 即刻開戀選黎J

垃圾よむ成日恰鳩同期ちゃん

又黎虐鳩白毛

好慘

想玩馬娘

儲咗兩萬五石等限定

要買個VPN

日本VPN 推薦用Interlink 70 幾蚊一個月之嘛
有固定IP唔洗用公廁IP有兩個月試用

2021都未買vpn

忍唔住Sofmap一隻 G網訂多隻

希望主角唔係太空氣就好了

馬娘好玩 睇埋動畫

馬娘連去非亞洲區既VPN咪得
洗咩比錢買多個VPN為左玩隻game

我同時玩緊公主同隻垃圾彈珠 (正職係騎空士)
CY忠誠奴隸
日版公主都得咩？ 無研究
不過我平時有睇開Amazon Prime要用日本VPN

都係唔明點解冇老師線

PSP追加攻略角色仲以為會有

點知最後係佢

就係唔撚明點解會輸佢

要問下班蘿莉控

諗左陣呢個邊位黎

唔知
唔玩垃圾app驚
咁岩D grp有玩馬娘先知佢block柒成個亞洲區
除左日本堆家用ip

下個月唔再用nord，好撚貴

你月費？
nord要搵discount code買三年先平

年費

用左nord好耐 比出面班友推到仆晒街
你班友仔咪撚再過黎

我兩年前用pdp個code sub咗三年

引你一次sub三年先係最賺錢
博你呢三年都用唔到幾多次

依家先睇

日日都用
不過都淨係開嚟login

本身係諗住出哂Beyond先一次過睇
驚唔記得哂D劇情

你有冇睇BEYOND劇透

未唔好講住

試過寫但係覺得要git上去人地serivce度先可以長開個bot就覺得好煩

Beyond原來出左7-9了
睇完覺得好好睇

好似爭10-12未出？

第12次人氣1位得張單抽卷
越來越孤寒

X ray +御苑生

10-12仲未知幾時出
仲要再加4個月等BD出

講起上黎 佢第4張預覽圖個種樣唔係幾中意

章魚嘴的確怪怪地
玩慣拔作成日見

有排等今晚睇咗1-9先

啱啱入到去都呆咗
係咪以為我地個個都可以單抽出SSR

我懶得次次熄extension搞到呢排冇玩

今次event講百合

刷完十連又有金繪馬

中咗伏,J完先話我知係boy

過佐咁耐
我都係記得有呢條友
但名已經UP唔出

錢已袋

自己local host咪得

冇錢冇位冇機 點算！

仲刷緊必跌40果關
要刷幾耐先有十連？

咁叫人幫你host!

沒朋友！

搵朋友!

9.1%先出
依家轉刷ES1-2, 20體1昂

感謝解答請笑納

唔錯唔錯

法國9nine ep3仲未有steam card
ep4都就出啦

婚都結撚埋仲成日喺度擔心呢樣果樣
呢個距離感係乜撚嘢事

邊隻

新妻lovely cation
唉屌快手玩完佢算

siu4

評價呢啲嘢真係望下就算

隻驚比人種感覺係為結而結

呢方面我覺得都還好嘅
但我真係睇唔撚透點解結撚咗婚都仲好似啱啱開始識咁撚樣
成撚日喺度顧對方感受
做乜鳩都要攞permission
家陣果個係你外人來嘅咩屌你老母

又玩踩地雷喇屌你老母
唉屌我真係成世同呀也些BBG一齊算

Best wife
不服來辯

虐唔虐，down左好耐都未玩

佳奈巴係咪都係凌晨先會出現

我晏晝都會上水既

話曬新妻,識咗先得幾個月
有距離感都正常呀

未訓+1

好
仲有邊個巴打凌晨喺度

呢個女角個距離感其實幾符合個人設，不過個劇情都係悶，我玩第條線一結婚就棄左

又落雨
屌你老母日撚日都落雨
呢隻驚係咪on9㗎

一邊推gal一邊聽住telegram staff同班user 9up
巧橙 好多dead air

梗係推愛子先啦

唔係喎刀巴
我過多幾個月就已經玩完顧嚕喎

三個都冇興趣

好J但又冇興趣

不嬲都J還J 興趣還興趣 u six5six ga==

有授乳手コキ

有冇太ももコキ

冇留意
呢個性癖我一般般

一諗到比對多肉大髀夾住磨撚到射精就興奮

我記得有
仲有放尿play,啱曬你

刀巴又知我鍾意飲尿嘅

咪你個twitter
呢啲咁變態既問題唔係好想答

對唔住囉

一定係芳乃同杏鈴教壞咗我

搞不撚掂
真係好撚閪柒悶
又棄多隻

我想問月彼有冇呢隻咁悶

husky識d野

打j界埼玉

等到想死

咪delay就得

月彼好多sad位，應該唔岩你

我已經玩咗屌屌
如果係感動果種應該還好嘅
因為我都諗唔到有咩好玩
繼續玩踩地雷

屌佢老味
虎穴寄漏左幅掛畫比我
分分鐘無得補寄番比我

屌你老鼠無撚左老母淨係比本H漫我托柒

要買了，食蜂好撚正

新妻故事兩條線都唔錯 係石動條線違和感滿滿
一開始石動表示自己想做醫生 點知無啦啦一跳跳左去做人妻而男主角亦唔係好門當戶對
至少係nono線度佢會為左佢老婆辭職去幫手實現夢想 但隻Ge最好少反正係石動

Navel想點樣
明明係SHUFFLE2 Fans Disk
做乜鬼走左三個唔關事既路人出黎 而前作女角企埋一邊 再講要幫主角係二奶排隊都未輪到三個路人 睇唔明佢想做乜 Shuffle 2 有買到 但呢隻真係要諗諗先

バーベナ学園に秋がやってきた。

この夏、晴れて幼少の頃から夢見ていた頼斗と恋人同士になることができたリシア。
人間界の秋を体感しメランコリックな気分に浸る神界の姫リシアの姿があった。

「私と頼斗くんに今一番必要なもの……それはね、側室なんだよ！」

このまま、恋が愛として結実し、結婚、となったとき頼斗と二人っきりの結婚式を挙げるべきか否か……。将来の妄想にふけるリシア。
人間との価値観の違いに悩みつつも、神界は一夫多妻制。
やはり結婚するなら一夫多妻制がいいのかもしれない！？
頼斗に内緒で、リシアの嫁探しが開始する！！

その一方で、バーベナ学園のグラウンドに突如、謎の飛行機が出現する！

「頼斗くんのお父さん、ひょっとしたら生きてるかも……？」

突如現れた飛行機と、その乗客だった記憶喪失の少女の登場をきっかけとして、
秋のバーベナ学園を舞台に、不思議な旅が始まる…

唔知炮姐出唔出到

玩左マジ恋未
順手玩埋つよきす同你是主人我是僕

呢隻今個月必推
可惜強氣之吻應該唔會再出黎去 版權係Candysoft度

海洋公園又要撥款

#5 回覆

無波短髮不了
拿拿聲訂左食蜂就算

攞埋楓亞沙出嚟binc jm9
btw

後面2個我老婆

男既都岩

佢老公

想吹爆佢

法國閃閃賭J賭到gay左

改名金閃閃(gay)未?

熟悉的光污染
BTW 有福圓 同 藤田茜

轉左畫師又要夾硬跟風格既結果就係淨返光污染

咁講又好似係
我已經比佢啲悶撚到閪嘅日常洗腦到唔記得咗佢原本想做醫生
所以唔係隻驚問題
係條線問題

未玩過
不過多謝巴打推薦

玩sorceress alive就厭h scene太短
玩人工鳩就厭h scene太長

人工鳩有幾長呀，柚子都長過佢啦

好野，超昂單抽券又中到重覆角

你玩完sorceress alive再玩人工鳩咪明

又中咗重複SR

咁都有刀

睇咗活動閃忍回想

武士道收購左frontwing

今次真係上岸了

椿姫呢條線真係微妙
明明2條友互奶傷口(應該唔只得我咁諗掛)
但又爆左好多野出黎

好耐唔見小倉結衣，想J

首ED副歌幾正

wtf

想J小倉結衣呀

切J

J佢真人囉

冇咸驚了

睇黎灰色隻手機game真係幾好賺

J聲唔J人

多謝班課長

而家睇唔起人地個樣?

小倉結衣都唔係最差個堆啦下話

整整棚牙會好好多

[LIHKG] Galgame推薦及討論區 45 帕露菲重製版

開定新po

997

998

999

1000